香港治安世界排名繼續下降

警察令社會治安變差，真係好撚on9

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

大家要繼續向國際社會叫救命

講真個句, 差佬成撚日用個咩治安世界排名打飛機
心諗
其實係香港人質素高, 自律性強, 守法
同班仆街差佬無關係
差佬先係個毒瘤, 你睇下元朗, 荃灣, 北角D警黑合作?
仲話因為有差佬所以排名咁高
收收皮先啦

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

6月前仲係第9

Nice

快撚d包尾

繼續加油

仲高過阿富汗?

上海就快超越香港

低過Florence Nice Madrid 其實幾撚大鑊

我想睇香港警察排名多d

警署遲d會唔會剷埋呢個網頁？

香港治安好過上海，澳門。中國咁穩定治安咁撚差既

不如出信問下佢點解香港咁低分

因為黑警囉 DKLM

36?? 成班武裝恐怖份子 加無政府狀態都仲有36名？

多謝警察啦，望住元朗北角荃灣d老黑打人都放有36仲想點？

咪係，早兩日有條片有個濕鳩阿叔同啲差佬搭膊頭。之後拍鳩記者部相機，記者大聲喝住，果幾隻差佬郁都唔郁
而加撐警真係可以打橫行

Push

係佢地成日唔落簿要市民私了，咪做到條數囉。

搞個世界黑警排名咪拎得返第一囉

有冇話係咩原因做成?

之前排名係點

仲有咁高？
殺人政權惡過黑社會，已經無冶安可言

暴徒都學人當差
唔差都幾難

有POPO, 治安當然差

啲差佬搞到咁都仲高過上海
地獄鬼國

拉晒班黑警黑社會即刻跳上第一

呢幾個高過倫敦
唔多準喎

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

咪係，香港人連跳閘都扭扭令令你就知香港人真係好奉公守法

再跌多啲

其實嗰度邊到嚟

法國尼斯

馬交咁撚低嘅

之前排第幾

人工同安全指數掛勾

多謝黑警

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

就快衰撚過上海

印度強姦出名
但係唔係最多強姦數字嘅地方
點解？因為冇人報案/唔受理
出黎數字低過台灣

香港點解犯罪率低？
實有部分係有狗唔做野

有最少三萬恐佈分子 又接近D危險國度 算高啦

因港

應該同北京上海深圳縮短距離，唔系又有人話 香港人心 未回歸，

正 仲低過佛羅倫斯

佢哋仲夠膽死話犯罪率低係因為佢哋
係因為香港人守法呀屌你

唔熟澳門 咩原因仲低過香港?

on lun 9

多得香港警察

班狗咁做唔跌先奇啦

我覺得主要原因一定係警黑合作同濫捕，特區政府同班警狗喺到日日開記者會自己呃自己，以為呃得到藍絲同上面嗰十三億人，根本就呃唔到成個外國

無左警暴會標升

都唔開file，邊有罪案發生

攬炒

上海依然比香港危險
係咪已經內戰緊

星期六 機場重測
星期日 美領

要將濫捕片段寄去呢啲評分組織

衰過意大利西班牙

咁都仲有70

事實 加上失業率低
垃圾警狗

唔開file咪無事

點解仲安全過上海

差佬唔做野, 會用不同藉口同報案市民講, 意圖叫人放棄報案
報案率低 = 罪案率低 = 破案率高

你當蝗國公安死架

香港真係好危險，麻煩喺支那廣傳叫佢地千祈唔好嚟

好波
低處未算低

打和super囉

咁到高過澳門，澳門默站都唔比咁和平

再諗真D，藍絲先成日犯法

中共極權統治下嘅上海都42 笑撚左

有成果
繼續努力

其實睇呢D表有咩用..黑警都唔介意
佢仲大條道理要加人手加裝備打暴動

一黎廢
二黎俾左解放軍入城

哇 前十名去到三十六 犀利犀利

仲喺new york同london之上

中國城市安全排行榜澳門第一
點解國際仲低過香港

就嚟超越澳門

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

高過倫敦,巴黎

前排先跌到20 依家就36

港共仲唔拎出嚟

跌得幾勁都好
仲係高過澳門同上海

零分,快比

正啊

仲有休班警
我極度懷疑香港根本冇正常人會犯法
克警真係每樣法律都試齊晒

屌動物應該冇啦掛 唯一諗到呢個

多謝班濕鳩警察

原因好清楚 香港有別於中國城市 不在名單內

其實好老實呀香港治安好關啲警犬撚事咩 係香港人自己自律咋

梗係啦,
你睇721,811同831

五大訴求，缺一不可!
907 再和你塞 908 美領集會
#chinazi

360名 都比多佢

上海就黎贏香港啦！

因管理不善

最安全唔係新疆咩

仲有36

黑警效果

治安問題係黑警造成架

中囯
就係黑社會

屌...咁都過50
你試下叫香港人自己俾分

諗起之前有個新聞係
香港XXX世界第一,香港XXX中國第二

全世界唯一一個因爲黑警而下跌的地方

岩
犯罪清單頭兩位係落更警同藍屍
呢班人形畜仲要係反對自由民主人權法案
正一打靶撚

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

都重係高過澳門

仍較低水準國家為高

出名治安麻麻嘅馬德里都好過香港

有狗察仲講咩治安
出街啲狗唔打撚死你偷笑

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

希望堅尼系數可以keep住跌

咁都36
其實香港安全係因為我地有素質
完全唔關班狗事

Paris 41位

又多黑警 又多暴力藍屍搞事 無計